唔好沉迷捉鬼

唔好沉迷捉鬼
唔好沉迷捉鬼
唔好沉迷捉鬼

重要嘅嘢要講3次。

有啲係手足寸鳩popo 嘅反串
有啲係真勇武路線嘅手足

佢哋嘅行動同你嘅行動理念未必一致，不過兄弟爬山，佢有佢做你有你行。
和理非遊行唔係行完先叫 mission complete。 Show 到對五大訴求嘅支持同人氣歷久不衰已經係表達到想要做嘅嘢，行唔行得完已經唔重要
(除非好似民陣咁有固定位要你打卡咁塞到 high high 又白痴)

如果真係鬼，通常佢哋成隊行動。
有咩事即刻咩槍都攞曬出嚟，射鳩你2槍或者掟鳩你催淚彈。

手足無呢啲popo 嘅高威力裝備，對住誤會自己嘅手足出唔出手都唔係路。呢啲時候佢哋自己會好危險。

捉啱，俾人噴椒，射槍射催淚彈。
捉錯，自己人未必反抗，但係手足少幾個，佢哋仲要防真popo 去拉佢哋。

所以大家真係唔好沉迷捉鬼。

利申: 和理非，唔理解勇武手法嘅作用，但理解/包容和唔阻止勇武手足嘅行動

#捉鬼爽一時
#手足少幾個

沉迷 嘗試